［鳩硬sir 請進］黑警死全家，人人自危

Pushhh

謝蛇一身蟻

係冚家都係

唔係放兩星期假咋咩?
點解條片一開始話辭職

應該有消息佢哋已經被辭職，但無論點樣佢應該都唔會再留喺公共關係科見傳媒

不能只有我看到

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

推

1/10

我講咗好多次我唔係

我信，你係戇柒九真心撚膠比較多

阿 sir 你點算啊

2/10

講咗好多次張相係我中學舊同學群組收到。
即日有cap圖開咗post解釋
好多人睇到

咁有冇證據推翻自己唔係

但係你而家搞成咁都真係戇柒九